如果今天全港市民出曬街，就可以救中大學生

等D黑警唔夠人手，不能攻入中大，請香港人救香港人